係咪讀中史嘅通常都憎共產黨

記得中學最撚憎共產黨中国嘅通常都係班中史老師

我中史老師藍到紅

但係班人又愛又恨 似足泛民班老嘢

多數大中華
一面屌義士
一面屌共产党

+1 我仲記得佢話 10年內會統一台灣

正常熟讀歷史既文人都憎中共嫁啦

好多都親台